[好奇的窮撚]其實住山頂嘅有錢人會唔會覺得交通好唔方便？

會想搬返落去市區？

點會
有車有司機

冬天又凍d，夏天山上又多蚊

山頂落山都要時間，又周不時塞車

呢啲人平時都係去下中環金鐘
揸上山頂都係20分鐘左右
塞車都係塞一陣仲要係淨係放工時間先塞
呢啲人都唔係呢個時間返屋企架啦
你話呢

揸車
司機
call uber 的士
出門口就上車 有幾唔方便？

唔好咁樣啦
住得果到唔通好似打工仔，訓到最後一秒先彈起身番工咩

答你: 屋企咁大咁舒服唔想走

暖氣，蚊香/滅蚊燈